FK8冇左隻翼真係好怪

完全唔係嗰回事
另一個版隻色又唔識欣賞

反而覺得低調啲先夠膽揸出去
本來個樣太mk
雖然我都知梯R係MK車

哩個價位我又唔怕比人笑mk

靚喎我覺得

係價錢唔靚，有得揸我唔怕比人笑呀

limited edition隻黃幾鬼正

FK7無限包圍型過佢

civic SI

架車本身就柒
唔係MK

利申：唔憎FK8 但個樣真係

買得呢款不如要架正常嘅FK8